<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Wybierz Obraz</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main">Kliknij na wybrany obrazek</string>
    <string name="caption_activity_main">Kliknij na wybrany obrazek.</string>
    <string name="error">ERROR</string>
    <string name="tekst1">Proszę przeczytać uważnie poniższą instrukcję. \n
            Na ekranie będą prezentowane pary różnych symboli. \n
            Jeden z nich jest "szczęśliwy" a drugi "pechowy". \n
            Na początku nie będziesz wiedzieć, który jest który. \n
            Wybór "szczęśliwego" symbolu daje większą szansę na nagrodę (napis DOBRZE). \n
            Czasem powoduje jednak pojawienie się kary (napis ŹLE). \n
            Twoim celem jest zebranie jak największej liczby nagród. \n
            Kliknij OK, aby kontynuować.</string>
    <string name="tekst2">Szczęśliwy symbol proszę wskazywać klikając na wybrany. \n
            Wyboru należy dokonywać jak najszybciej (w ciągu 3 sekund) \n
            Kliknij OK, aby kontynuować.</string>
    <string name="tekst3">Zbierz jak najwięcej nagród samodzielnie oceniając kolejne prezentowane symbole. \n
            Kliknij OK, aby kontynuować.</string>      
	<string name="tekst4">Zanim zaczniemy badanie sprawdzimy czy właściwie rozumiesz podane instrukcje. \n
    		Kliknij OK, aby kontynuować.</string>
   	<string name="tekst5">Świetnie! \n
   	    	Przed prezentacją każdej pary symboli zobaczysz planszę z zielonym kółkiem. \n
        	Na początek kilka par symboli na próbę. \n
        	Kliknij OK, aby kontynuować.</string>
	<string name="tekst6">Świetnie. Teraz rozpocznie się właściwa część badania. \n
	    	Kliknij OK, aby kontynuować.</string>
	<string name="tekst7">Dziękujemy za wykonanie pierwszej części badania. \n
			Prosimy o przejście do drugiej, ostatniej części. \n
			Jest ona zdecydowanie krótsza od pierwszej części. \n
			Jeśli potrzebujesz, możesz zrobić sobie chwilę przerwy. \n
			Kliknij OK, aby kontynuować.</string>
	<string name="tekst8">Wszystkie symbole pojawiały się w poprzedniej części badania, ale tym razem mogą być zestawione w parach, których wcześniej nie było. \n
         	Wybierz wówczas ten symbol, który wydaje Ci się lepszy. \n
         	Jeśli nie masz pewności, który symbol wybrać, zaufaj swojej intuicji. \n
         	Kliknij OK, aby kontynuować.</string>
    <string name="tekst9">Gratulacje! Całe badanie zostało ukończone! \n
        	Dziękujemy za jego wykonanie.</string>
</resources>
